從前長開 cable new, 現在長開now news

cable new 畀我感覺係越來越親共

利申: 睇咗cable news 好多年

拿...三個月前我己經FEEL 到啦